黐線出面熱到就嚟窒息！

屌你老尾差D中暑

係屋企瞓個晏教唔開冷氣沖涼咁
屌你天文台日日都話兩日後落雨

温室撚呢